平心而論 星期日先黎遊行...就係最大問題

預感一開始大部分人會留低
同時左膠會高調宣布走人割席（驚比人告）
之後留低既人開始慢慢少 星期一大家要返工搵食
去到朝早可能得返幾百至幾千人留守
估計啲犬亦唔會有所行動
分分鐘留少量人睇住就算
最後留守既人越來越少 leader會以叫777收反對送中既信來做解散條件
最後政府求其搵個局長司長收左封信就玩完

因為港英時代提供既環境好穩定，市民專心搵食就得 唔使點主動爭取，學校、家長又唔帶頭關心政治

所以我哋要集結以往遊行冇嘅力量!
今次修例，連警察、新界佬、中產嘅根本利益都會受損:

[逃犯送中條例] 中共有理由好憎香港。如果你係中共, 想點樣花式玩殘全港各界市民?

費事too long didn’t read, 就睇紅字

呢個預左架啦，如果個遊行係琴日攪，想有後續行動都起碼有2日時間比大家去做，但星期一好多人都要返工，星期日晚好難會有有好多人留低

咁應該點？

咁留多一日星期一咪又係要返工
「再而衰三而竭，星期日搞仲好啦」
到時D 不敗軍師又出黎指點

點解要留守？

本來咪應該星期五，六搞
依家咪預佢變散水打卡嘉年華咯
仲想點

星期五、六搞
即係三日兩夜嘉年華囉